那年十八暴大抗爭站著如嘍囉

那時候 我投射法術 各位 team kill咪屌我

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

我的魔法放出 狗竇經已火災
黑警已沒有春袋

風向撚唔洗再帶風向，一啲又話冇用，一啲又話再留會毒死